操你媽的而家開電視有樂瞳睇簡直就牛B死了

牛媽傷心

有無扯扯地感覺？